Мессенджер
При отправке сообщения через мессенджер или смс надо иметь в виду, что существуют ограничения на длину сообщения.
При превышении длины оно автоматически разбивается на несколько с длиной, не большей заданной.
Ваш тариф на отправку одного сообщения n рублей. Ограничение длины сообщения m символов. 
Определите общую стоимость сообщения.

Формат ввода
Вводится два целых числа n - тариф и m - ограничение длины и строка.

Формат вывода
Выведите, сколько вам будет стоить передача этого сообщения.

Пример
Ввод        
3
15
Дарагая Ведьма! Пишу, штобы сказать тебе, как мне панравился рицепт Знаменитаго Марковноустричново Пирога.
Вывод
24
